# Sobel

Набор реализаций фильтра Собеля для различных вычислительных архитектур.

Проект создан с целью исследования и сравнительного анализа ускорения обработки изображений на различных устройствах, в том числе поддерживающих гетерогенные параллельные вычисления.